戰狼玩家在外服宣揚武肺源自美國, 被錄低瘋狂恥笑

要幾腦殘先會用英文鬧人地總統 Trump 同話人地整病毒？
唔夠人講就開始NMSL mode, 仲咒人地全家中肺炎
幾時全球遊戲會開始ban支那IP?

品葱連結:

好典型嘅小粉紅 佢哋講嗰啲芝麻話佢儲埋一句我已經聽唔明呀好似吐口水咁